是日撚廚 油潑麵 + 涼拌豬耳

麵上面有辣椒粉同蒜茸
個底有芽菜 豉油汁同醋
頭先聽到師傅係廚房即打即切個麵團
師傅砌好個麵之後 會用滾油淋落個麵
味道唔差 係太重口味
好撚咸

fat

111

樓上bot

where,好想食西安菜

腎虧

咁晏先食lunch

好辣

Fasting 平時4點食第一餐

佢地都是

以為你整諗住入黎攞食譜

你係Melbourne?

好咸就真

做乜要fast? 宜家唔係穆斯林齋戒月，4點又未天黑

唔係 通常夜晚先整

呢排因為gym rm開返
做返intermittent fasting

正 咸

老母叫你唔好食太辣
佢話唔想見到個暗瘡肥仔返嚟

咸不正的

肥仔想問老母拎錢

夠濕

家用呢

咁細份